Air Jordan 11 Retro ''Space Jam''

有人收到派彩Email未？

派左la 好似係

仲未收到wo

未收到

上一次收sms要成5點...

已經唔中

其實點知中咗未？

已經托朋友係大陸幫手買，等緊派彩

請問出左mail未？

又唔撚中

都已經習慣咗年幾lu

幾點開始派？

放10.5
有意pm

中左 US9

中左10.5
aj11sell@gmail.com

大貨好似
中晒男女US9 5.5Y

中左女 6Y

10鳩幾次中一次 us8.5有意番email

中5y

中左 US 9
有意pm

有冇us7/us7.5

中咗US11

中左8.5 有意pm

自從上網抽之後未中過

我對us11😭😭

我又收到中嘅email..又收到唔中嘅email..咁即係點

我都係

Us9 Y5

有冇巴打中us 10

Better luck in the next draw

明明登記左一次，係咪以為我重覆登記DQ左

有無巴打願意原價放us10.5
真用家

巴打我sell 呀 點聯絡你？
telegram cyting

Same here..仲去唔去買...

原來可以登入番nike check到，好彩中

聯絡左你

放US10

喺邊度check,定係一登入就睇到

原價 +200 放俾巴打，有冇性趣

Email: bob47123@gmail.com

放us Y6
可以一齊拎
oldmanpushchelsea@gmail.com

同你email 傾傾

巴打幾多放出黎

入番preorder條link再登入就check到了

Thx巴打，都中左

之前中撚左Top3 今次唔中
我寧願唔中Top3

但好在有朋友幫手

中左8.5 有性趣請講

有冇巴打原價放

屌 , 成班人抽黎都係為左炒

祝你地死全家

利伸：中左籤，自著

中us8,9,9.5,10,10.5,11

Jj插沙收us11, 5Y自用

開價

中5.5 仆街

收us12

中咗US10
有興趣email kenchankenchan2016@gmail.com

放US 5Y
US 5.5Y
US 9
Email:wfung0104@gmail.com

中左us8.5有意就聯絡

ssungkkwok@gmail.com

有5y 1300
Telegram @kohaaa

us11 how much

中us8,9,9.5,10,10.5,11

telegram: hkkkkh000

高登仔不嬲雙重標準
一邊屌人炒鞋
另一邊又自己去炒鞋

中左 其實改唔改到收貨方法？

放
US10
7Y

scene030112@yahoo.com.hk

放
us9 2100
6y 1500
兩對3500

放US 9 $2000
Kinzane06@hotmail.com

9.5 2100
Pm: johnisnotsafe@gmail.com

點pm 有意買

放US9 2100
有意請email: adrianowen987@yahoo.com.hk

US9.5 $2100 thanks
believeinb8@gmail.com

中左10.5

有冇人要

telegram : troulungble

放us 9 saiho531@hotmail.com

中左9.5 有意pm

want us12
Fatboyrap@yahoo.com.hk

想收us10自用，想一齊攞
aj11sj10@gmail.com

想收us9.5/10自用，想一齊攞
aj11sj10@gmail.com

放 10.5
$2100
telegram : troulungble

抽中左一對女裝US 5Y
放$1500

Email: horse1993217@hotmail.com
Telegram: MaJai1993

原價放4y聽日旺角一齊拎

中左3 對US9, 有意pm

放一對6Y
$1400

放5.5y

送上門要幾耐先有

放us5.5y

放一對9.5
一對4.5Y
有意email or telegram
email: cf.lo37@yahoo.com.hk

想問下大家通常邊到留意哩啲抽鞋資訊

telegram: Aromijao

收us9 $2100

放US9 x3

自用真用家

一齊去拎貨 最好係屯門

放US 10

$2100

屌，仲未中過

收一對6Y 要有單

email: h05457@yahoo.com.hk

有冇巴絲同我對換？
我果對9.5Y 想換 6Y
你加返五百就得

唔撚中

放US10 $2200 沙田拎貨

中左8.5/9/9.5/11

各$5000
有此講低email

[url]henrytang2016@gmail.com[/url]
有意

放7y
1450
wtsapp 65843006

放8.5 5.5
telegram katexx

放9.5Y
[url]henrytang2016@gmail.com[/url]

放us10
2200
roma21421@hotmail.com

放US7.5 $2200

有意請email: cccba302@gmail.com

收US9
telegram:jerryho6533 /
email : jerryho6533@gmail.com
自用真用家

6y + 500 換us8.5/9

all hold

放9,8.5,5.5
telegram katexx

第一次中
想問下係咪一定要print個email
定可以就咁用手機俾佢睇

中2對 us 10 可以換us11
email：chakyan123@gmail.com

中左us11
hugoleecy1998@gmail.com

us10 $2050
telegram: Lihkbro52

放
5Y $1500
us8.5 $2000
email: fc77791@gmail.com

放9.5Y
$2150
henrytang2016@gmail.com

放us8 $2000

email: ryccck@gmail.com

Us10.5 放2100
kkisk1234@gmail.com

same here

本來fd要，但個個都中，大家都話住新界易中

有意pm

收us9 $2000 一齊拎貨 最好屯門

8.5 $2000 ok?

我想換，點聯絡你？

有無人可以用9號換我對8.5？我補少少錢都無問題

真用家收8.5自用

求原價加200收9.5
真用家

Tg

收7y 1200
Us7 1800
Tg :elmokiu

留名

真用家收us10.5
Email: LIHKGBeckham@gmail.com

收us 9 $2000 一齊拎貨 最好屯門

收一對8.5一對5Y自用同女朋友著，一齊拎
iroi08@hotmail.com

放us9.5 $2100

Or email: goldenson.sosad@gmail.com

想收對10.5-11號，有意放請PM

賺得餐飯重要求人收

第一之次中

代sell us 8
telegram cyting

收us8.5, tg: Moutinho

2100 今日trade都得 有意留telegram

收一對8.5一對5y自用，一齊拎
Telegram @dc1030

今晚東鐵綫可交收，明晚可以其他地方，有意留聯絡方法

放女裝6Y
$1400
Nichui2014@gmail.com

放us8 2000

放8.5
telegram YYATT

放aj11 US 10 $2100
可於星期二夜晚到尖沙咀/銅鑼灣取貨
有意wtsapp 94689814

有無巴打check out 個陣寫out of stock

慘囉，得番2000

大貨都有得炒

500都賺

2對us11 $2200
1對3.5y $1500

可以今日九龍灣交收
Lawpigpig123@gmail.com

或者聽晚銅鑼灣攞

收9.5 2000 自用

Sell
US9 @$2100
4.5Y x2 @$1500

jordict0916@gmail.com

可以今晚中環一齊拎

US 8.5 放$2100 , 今日尖沙咀一齊拎

ringo323@gmail.com

大貨到仆街
而家原價加一百有

$1300 收7y
liljor45@gmail.com

放us Y6 $1500
oldmanpushchelsea@gmail.com

09靚過16好多

真用家求US13

收一對us11自用,$2000
地點大家就
Telegram:xman1210

熱門size 都係？

放us8.5+9 $2000

放us10 一對 $2000, 未拎貨， 可以一齊拎，pm

十號要唔要？

放us9 us4y us5.5y
wfung0104@gmail.com

5.5Y 1400

2000放

你搵對us7比我睇下

放9 8.5 5.5
tg ：katexx

放一對us9 星期二先交收到

收us 9 $2000 最好屯門交收

有冇人知個即日送貨有冇quota?
如果今日用sf 係咪起碼星期一先拎到

放6y 1350

收 9.5 自用， 原價+200 今日交收
email: ckbear75357@netvigator.com

放us10
$2000
未取貨
Telegram:

放9.5 $2000
又一城攞 or 地鐵交收
tsoi6877@gmail.com

放一對us 10.5 未攞貨 可一齊攞 $2000

4Y

放us8 1950

放 us11 $2200
ajfor912@gmail.com

5y 1400
Us9 2000
就到地點可以減多少！

us9 $2000
有3對

放 US 7.5
cccba302@gmail.com

中咗9號，想放或者換10號，有意email: ryau001@ymail.com

1800最盡啊師兄 求成全

岩岩見到us7 1299

Want us11 $1800
Sell 3.5y $1350

放us10 2200
4y 1400
Jellybeansintko@gmail.com

Want us9.5 $1900
真用家

5y 一對1500，今晚美孚拎可一齊

1400至岩

放us8 2000
有意 mail
kit0217@gmail.com

我朋友抽中us10
你係online store?

放5y 1400

放9.5 $2000
屯門 nike或西鐵站
有意pm

放8.5 $2000

1300 ok?

門市攞的，有意email 我

放9.5 $2100

放8.5 $2100
九龍塘拎

求自用 5.5Y 原價加$200, 可一齊拎, 巴打們做下好心

Email: lihkg5gay@gmail.com

Us11 有無巴打放

US 8.5 $2200
全新有單
Telegram kaichin120

放us10.5 $2100
kkisk1234@gmail.com

5y 一對1400，今晚美孚拎可一齊

taeyeonuser@gmail.com

放us8.5

唔識pm, 係email傾，benhkjy@yahoo.com

收7Y
1250
有意pm

放5.5Y Retro BG

padjjpn@ymail.com

放女裝3.5Y 1350

Telegram : birdsborninacage

放
US10

scene030112@yahoo.com.hk

Us7 not 7y

Add benimarulala@gmail.com

放 us8
airmax10102000@yahoo.com.hk

收一對12
dkchankit@gmail.com

放US10
$2100
只限西鐵交收
最好屯門
可即日任何時間交收
email findmequickly123@gmail.com

放US9.5

放4.5Y $1350
tg:lihkg0828

放UK9 US10 原價加shipping $1800
有無真用家要，end clothing 抽多左對

Btw, telegram:marco_97m

求同一樣

放us 11
黎上水就我1900

要print email

我買大左半個碼 我要us10有冇人同我換？

下次好運

Us10.5 $2000
kkisk1234@gmail.com
揀左送貨

放對5.5y，有冇人要？
$1350

放us9 2100
telegram:@kevinbalor

放us8
1950

Product：AIR JORDAN 11 RETRO
Colour : BLACK/CONCORD-WHITE
Size：Men Size US9.5
Price：HKD 2,200
抽籤中
新舊程度：100% New bought on Nike Online Store
交易方式：地鐵站沿線MTR面交
不收一千紙幣
有意請email至aj11retro9.5@gmail.com

放6Y
$1400

Telegram: Idontgiveafuck

放Us8
$2000

放8.5 $2100

可明日中午apm

收 us 10.5
一齊去鋪頭拎鞋交收
Email:parkmanyu@gmail.com

Us 9.5 旺角攞貨 $2100

推

放us10
2100
roma21421@hotmail.com

放us9.5 $2200 telegram: alleniverson

英國Nike 仲有full size

放us8.5 $2100,順豐收左件最快聽日可以交收

放5.5
tg katexx

收一對8.5自用
taeyeonuser@gmail.com

5y一對貨在手$1400

Nike宜家有得買....炒咩？

有冇巴絲抽中7y唔岩size義海讓比小弟

抽中US9
有興趣請email contactmelihkg@gmail.com
$2200
如持有hkg+ vip即減$200

任買

放us8.5
$2100
有單全新
buystuff2288@gmail.com

笑死

Ching請問預留時限已過即係點？

放 US 10
HKD2000 不議
Line id: sanjibb_1988

放US9. $1800
telegram: hkt4101

放US9.5 $2100
5.5Y $1300
EMail: mk6a07aaa@yahoo.com.hk

買撚到咩

同問

原價入手無望

呢條link係俾抽中啲人網上俾錢

你老母
除左JORDAN 14個對垃圾
其他一次都未撚中過

US9,US8.5
$2000
hinson1139@gmail.com

放us9
＄2000
ml031501@gmail.com
沙田一齊拎

求5.5Y 自用

Me 放左未

我有5.5y wfung0104@gmail.com

有冇tg?

name?

Product：AIR JORDAN 11 RETRO
Colour : BLACK/CONCORD-WHITE
Size：Men Size US9.5
Price：HKD 2,000
抽籤中
新舊程度：100% New bought on Nike Online Store
交易方式：地鐵站沿線MTR面交
不收一千紙幣
有意請email至aj11retro9.5@gmail.com

9.5US 2100$有無人要

你放左未

放6Y
$1350

US9啱唔啱洗

抽左兩年 未撚中過

抄家死全家

中左兩對

收幾多

放6y $1350

telegram: climba15092

想要5.5y

US8.5 有無人有興趣

中左retro11 us12

放us8 2000
Tg:SamKit11

放 us 5.5Y 4Y
1350 可議
telegram: kw1130

放us4Y $1400
pm

US8.5 $2000 tg:at1988

可換6y

收到風
下星期返大貨 唔想食炒價 可以等多幾日

有冇contact

放US 9 $2100

telegram: Sellshoes420

即係可以walk in ?

放8.5 $2100

明日中午可apm

旺角會有

放女US5.5Y $1350

放已取US9.5 $2000
tg me

Us8 $2000
1-2日後收貨

放8.5，2000，星期一或二交收，中上環最好

有興趣 email : lpp_hksquare@yahoo.com.hk

或者留低你 contact 都得

放4.5Y $1350
cf.lo37@yahoo.com.hk

us8.5 $2000
可星期日/一旺角拎貨

telegram:bbbcoo123

Us9 2000$ 放

US9.5 2000放

放
US 8 $2000
US 4Y $1400
各一對
有意請

Thanks!!

收us10.5,要一齊拎
有意pm thx

10號啱唔啱？

US 9.5 $2000
aj11retro9.5@gmail.com

US9.5 破天荒價1900 求甩手

即日交收

Nike送上門貨，要？未開箱俾埋單你。

收us 11 or 10.5,最好有單
有意：lihkg1217@gmail.com

10號岩唔岩？

著唔落

us10.5 放比巴打自用 旺角今晚8點半交收 $1800

巴打有無email？

放us9.5 $1900 不過要今日交收到

10著唔落

巴打tg傾thx

放Us10同10.5。二千一對。西鐵屯門到美乎交收

大家唔該企硬2字頭 。唔好比大戶嚇一嚇就1800 1900 急住放

Us9 $2000
2016aj11@gmail.com

放us10
2000
roma21421@hotmail.com

放US9
HKD 1950
屯門市中心一齊拎鞋

lihkg19910406@gmail.com 岩岩email左你

放us Y6
可一齊灣仔拎
oldmanpushchelsea@gmail.com

我都想要

買

邊間

放us8.5 $2000

8.5
$2000
全新有單有盒
東鐵全線
旺角站
銅鑼灣
hinson1139@gmail.com

有冇巴打己經著緊

已經

放us9
2000
gra640642@gmail.com

Telegram ok?

放us9
telegram:kevinbalor

收US 10 $1800 自用

US9 要唔要

巴打放左未？？

放US10 $1950
svzmvi@gmail.com

放10同10.5各一，有單，nike順豐派件貨

放女5.5y 1450(可議)
九龍塘可一齊拎
cheukhei.anthony@gmail.com

放US 8.5 $1900
有意留聯絡 alanchan1009@gmail.com

放US 9 $1900
有意留聯絡 aesopw37462@gmail.com

放us10.5 2000
金鐘太古廣場 可一齊拎

放us8.5
full set
1950
紅色線 東涌線交收
就我交收1900

Telegram: lihkgyin

收 8號 留email

Email?

收一對11
Dkchankit@gmail.com

hinson1139@gmail.com

放8.5
hinson1139@gmail.com

放us9.5 2000
有意 mail
Sponge.hkg@gmail.com

email to you already

放10同10.5各一，有單，1900天水圍交收。

Lpp_hksquare@yahoo.com.hk

有冇email?

放us10.5 $2000
金鐘太古廣場 可一齊拎 或港島線交收

apipfd01@gmail.com

放女4y 1400(可議)

ccyeric0830@gmail.com

Chinaair429@yahoo.com.hk

放 US9 $1950 有單
mrmanofdark@gmail.com

放us8.5 ,

放us10
可議價

$1800 徵us9.5 1對
有意quote 留聯絡

Pm ed

抽錯size
有無巴打可以同我對4.5Y換5.5Y

我有對5.5Y 1300收？

放9.5Y

Email: m90921094@gmail.com

放 US 9 $2000
ajkmmm13@gmail.com

放us10 $2000
nike 中簽貨
聽日可交收

hkgmobiledata@hotmail.com

收9.5 一對 窮學生自用 低過2000

可以等下
番緊貨

真係?????????
知唔知邊間買到 幾時到呀巴打
驚到時又比人搶哂

放 US 8.5 $1900 不議

Telegram: SammYu

放8.5 telegram contact

nike官網買？

放 US10, HKD 2000 可議

放9.5Y

放us 10, HKD 1,900
荃灣線/東涌線

Batmanveryweak@gmail.com

放5.5y
tg katexx

代友放US 10, 2100,價錢可議
telegram:

想收us9 full set email
有巴打想放就email 我啦
hkgoldenxxl@outlook.com
原價加200

放US10 1900
今日冇人接就棄
akrapovicmok1@gmail.com

收6.5Y 送比人 pm pm

收 us8 1900
Email:ray1992823@hotmail.com

收us9 自用

pm 我 telegram
sellshoes420

中Us9 放2000 東鐵線交收

放US9 $2000

自爆post?

放Us10 1900天水圍交收，
Email
Chinaair429@yahoo.com.hk

某區有位朋友一個人中600-700對 過肥年

放 US 10 $2100 價錢可議
最好屯門 / 西鐵線交收
Telegram : lihkghorse

放AJ 11 space jam 9.5size ....$1750

telegram:castisl

有冇巴打放？

收us9

放us11
$2000

番工番學番幾個地方
交收地點再傾

telegram: ErnestFKW

收us 10.5
$1800

pauljai1112@gmail.com

放US11 $2000
觀塘線交收

wilsonchu11@gmail.com

放5y

1800徵US9 & 9.5各一
Telegram: loklok59

原價都黎緊
gp 到放1800
呢到個個放2000

今日沙田仲要walk in

收一對 aj11 space jam gift set, 8c - 10c任一皆何
電郵 ccyeric0830@gmail.com

價錢可斟酌

有幾多對？

放 US 10 $2000
最好屯門 / 西鐵線交收
Telegram : lihkghorse

[url]

攞埋display 出黎定收收埋埋咁？

2000果啲strong hold

仲唔鳩沖？！

放Us10.5 1800天水圍交收，
Email
Chinaair429@yahoo.com.hk

想知個group咩名

放 US 10 最好屯門 / 西鐵線交收
Telegram : lihkghorse

放4.5y
或4.5y換5y
地點互就
$1350 (可議)
telegram : @macsofarsogd

小弟有對us8, 想換us7/7.5自用，希望巴打幫幫手

放us8.5
telegram:

唔知點解見到張圖笑左

唔該巴打，頭先打左電話去問，原來係賣番抽籤沒攞果D貨

收 us8 1900

收一對us8.5自用
Telegram: Ansonlyh

Want us11 $1700

收US11，$1750

收一對US10.5自用 $1800 Telegram: designsonrome 唔該巴打

US8.5
放 $2000
eiennt@hotmail.com

放Us 9.5
$1999
有意聯絡jackychow2016@gmail.com

收10 自用
$1800
pauljai1112@gmail.com

有對us10 2000？

放US8.5

1900

Telegram: lowplastic

放 size 9.5

Telegram :

Email: henrytang2016@gmail.com

放6y $1350

觀塘區交收

再減至1800，多左對求出貨

放AJ 11 space jam 10.5size ....$1750

telegram:castisl

收US10 $1800真用家，END買左嗰對qc中左伏，有無巴打可憐下

Btw, telegram: marco_97m

2k 今日可以交收
telegram:Ching476

放us8
2000
就我交收1900
有盒連單 今日可交收
telegram: Ching476

收us 8
$1800

放us 9.5
telegram: calvinkw

放US11
$1850

Telegram:Ernest_624

放AJ 11 space jam 11size ....$1750

telegram:castisl

收 US11 一對 $1750
telegram: newsunn

收6y $1250
Benimarulala@gmail.com

放AJ 11 space jam 9.5，11size各一對 ....$1750

telegram:castisl

放AJ 11 space jamUS9.5最後二對 ....$1750

telegram:castisl

放 US 7.5 $2000
Telegram : sam_sin
samsin888@gmail.com

放AJ 11 space jamUS9.5 US10 ....$1750

telegram:castisl

放us9.5 1800
Telegram jackychow2016
Email: jackychow2016@gmail.com

放4y $1300
telegram : kg21kg

放 US 10 全新齊單齊盒
Telegram : lihkghorse

收us10 $1800

收 US 7.5

收一對us11 $1800